Dough boy把聲好撚難聽

好似含住撚咁
群埋米奇老味班柒頭二世祖，扮本土貼地
之前迷過佢地既有冇後悔

可唔可以唔好咁惡 人地都係為搵食 唔係真係中意呢樣嘢 我同佢讀同一間中學 13年佢開始做音樂 佢夢想其實係想做護士 唔係想入hip-hop界 佢接觸呢樣野只係偶遇遇到另一位做hip-hop既人幫佢做音樂 Dough boy其實好多歌都唔係佢寫 直情係有一team人幫佢搞掂哂所有job同寫埋歌 仲記得14年7月同佢去Canada grade trip 佢好認真問我地應唔應該繼續行埋落去 雖然唔係真心中意hip-hop 但佢好enjoy自己唔駛努力之餘又有job接 有錢收同埋會有人崇拜佢

笑左

幾真下

LMAO

潛力文

刀仔 beat maker